呢個學生妹好pure好true

係某嗰MV入邊佢做女主角
第一眼已經覺得佢好靚 做學生妹好正

同意啊樓豬
收皮啦 周街都係啦

G

咪又係雞

嚇死我咩